如果而家係警犬記者會，你問我答

歡迎提問

市民憑乜撚野去相信香港警方

尋日明明話細過十八歳可以有社工陪同, 但尋日係深水埗已經唔俾咁做...
但無記者問.....

警方相信家人陪同會更為適合，去到警署既時候我地會安排

香港係世界上最安全既地方之一，都有賴警隊既努力，我地希望可以繼續咁保護呢個城市

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳